點解揾一個唔貪錢同唔貪靚唔靚仔既女仔咁難？

有大把,不過你嫌人地醜O者.

你揀人人揀你姐

連肥婆都貪

絲打

點解搵一個唔貪處同唔貪樣靚大波嘅男仔咁難收皮啦屌你老尾一鳩damndamn死去話人然之後準備戴個光環我唔貪or我貪少啲